醫療專職集會仲有唔夠半個鐘後係遮打花園進行

大家唔好休息呀

記得11.2維園集會

推 612 721 831 101

612 721 831 101